未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（197）

越嚟越接近200啦

希望自己瞓到陣

等我幫手臂巴打祈禱祝佢老人家冇事先

要一定無事

一定冇事嘅

早

你講咗未

馬

秒回啵

見係你

分mon 個比例有d怪

Cap圖睇下？

不啦 佢放大果下有d怪

所以web whatsapp 唔係用到最大

我轉左唔係用鏡像 用a b mon 之後好左好多

有秋天的感覺....嗎？

今日好涼
著多件衫

琴晚咁大雨

啲嬲發夢棄哂

又咁早？

翻11點
但係又亂諗醒左

你以後好煩亂諗野個時，諗埋自己係咪發病，咁會舒服啲

快啲買
唔準凍病

出糧買件，好厚個啲我係有，係冇好薄個隻
公司都有派jacket，但唔想返放工著

好似嚟緊禮拜都係咁上下涼
一係著長袖

想問下大家

A係我朋友。平時好鐘意串我 間唔中都會摸下我個頭

之前我有幾次唔開心，系A面前喊，佢都會比個心口我挨住，會攬下我
有次仲要一路摸頭叫我唔好喊 一路幫我「翹」好d頭髮

咁佢係只係當我係朋友定超越朋友，
定只係當我係佢阿妹
局外人睇得清楚d

你中意佢啊 ？

又爆一個post
追唔切了
早晨全世界

咁撚早早早早

楚楚早

返學又遲到 又無車

土仔早晨好耐無見咁

好忙啊喱幾日

真趕功課趕到死

留名

楚b早

好耐無見

早晨

正

土土早晨

走堂不好 走堂唔啱

翻唔翻學好 攰到

我大家平時大快活嗌開咩餐

通常食二手餐

好孩子應該返學

走堂有咩做

幸B早間B早

幸幸早

返去要三點先放

痴線佬

幸幸

bitch早

邊個負皮

一定要食滑蛋

依排轉職做乖學生

一起身就發現自己又輕左

去左食龍門
點都要支持下黃店

我又壞咗 尋晚1點幾先醒
6點幾先瞓
而家頭好痛

飯飯

幸仔

食左早餐未？

正返

去左食龍門

聽人講唔好食，係咪唔好食

我鐘意食雞扒

好食架
每日都排長龍
黃店一定要支持

你係一個壞左既人
我好眼訓有趕唔完既功課

媽咪

雞扒滑蛋首選 要加火腿通 凍撚茶
好肚餓呀

牛扒都正

今日返幾點？

我要星期六先去到食

炒米粉加粥

9半
你都番緊？

朋友
利申個人經驗

屌好肚餓

好豐富

加咗辣油

你真係食家黎

買左烏冬撈都未食得

最近點呀

食咗兩隻蛋

我都大把功課做
星期五個test好似取消咗又煩少樣野

我都係

係呀 今日返8半

一樣垃圾

我食飽

做完一樣又一樣
終於食飯了餓屎me

洗唔洗36$

好似差唔多依個價
太耐無食早餐

我覺得早餐應該20$ 搞掂，多數食麵包

做乜來

垃圾又肚痛

多數唔食

而家開始所有人都要做完日任先俾傾計

！

做左

乖，呢度和理非佔大部分，所有人都肯每日retweet廿條已經好多。

今日開始我會每日提大家，順便提埋自已

學英文中

我上緊普通話堂

相認未

啱啱㩒到佢lock左我ac

以為你係5毛

follow下其他唔關政治嘅acc (貓之類)
每日任務要攤開做

未

畢仔

Now ok la

女黎？

hello

Hi

Hey

很高興認識你

It’s my pleasure

輕輕的我來了

搭小巴見到條女
樣ok身材ok
但佢著長褲露出腳眼個位勁多腳毛

Hi奇妹

確定佢係女？

我無腳毛但樣同身材都唔ok

凡兄

請問我應該點確定..

大pat都算有

陳彥霖再報夢！

唔知係咪偽娘呢

唔會掛 長髮及腰

塵塵

快

要學匪語

she竟然是個boy

瞓醒又走左堂

你會同佢講話「先生你跌咗嘢呀」

假髮

賴床

有科lecture 到依家都未上過好撚驚今個sem唔過2

小心你嘅 attendance

有hall住真係成日走堂

曳曳

屌 IVE呀嘛

我知

上緊psycho好悶

Your phycho 係抗拒+排斥

My~~焦慮

仲有不安？

玩kahoot答普通話問題我拎第一囉 咩事

有冇人睇緊今日公開既CCTV

你地知唔知我有個特別身份

點解佢好似有一陣係high左嘢咁

我m 痛
好想嘔

佢好似搵緊野咁
又無啦啦除鞋行

但佢行路無飄飄然既感覺

你好～

bb豬豬i love u啜啜啜

太神啦

想嘔咁嚴重

愛你呀bb

我3半要上SDD

佢而家仲有d時段係冇片公開

仲要係有d好似cut左咁

冇左7分鐘

早放唔放 依家先放曬

你呃人 明明係
我今日痾咗屎你睇唔睇

都唔會禁完幾次lift又唔搭

同埋佢好似唔知喺度望緊啲咩

我覺得佢搵緊CCTV

個問題就嚟啦 點解佢要無啦啦搵cctv

可能有人警告/恐嚇過佢
除鞋都講唔通啦

同埋我見到佢好似唔知係度諗緊啲咩

病到死下死下仲要返工。。。

收工

屌你

已經放咗學

放假

真

去mk拎野同打邊邊

食完 海南雞飯 又係唔好食

啲同事好到，我話想拎野佢叫我早走
星期六想請半日去接貓貓，佢話放啦唔好請nopay

真 十間得一間好食，我覺得好食個間77$ 屌

係咪喺大角咀？

終於追返曬前幾個post

金毛

係屋企

浮仔求真精神值得讚賞
反譚聯盟再度召集

飯飯好！做緊咩

番緊學

想摸

全部人都要join

突然覺得好凍

唔係 係hollywood

係咪有得食榴槤波波嗰間

唔G喎

我覺得超越朋友

佢曳到爆炸

我教佢

到底養寵物係咩體驗

爆谷幾時好返

真係好曳

星期六約左拎啦

同湊BB一樣

WEAK

上完 回到家了

join

我發現 我開嘅po都推得好慢

幫你推

幫你拉

Real

著多件衫囉

著衫啦

我宣佈
名名同塵仔都好曳！
要打！

點曳法

支持

我好乖架

你打唔打

打咩

呢個人真係好曳

你曳啲

你地兩個都好曳

成日激嬲原本隻狗
咬9佢條尾 之後又係咁煩住佢

要了一陣著外套

我唔係裸體架

快啲

又恰新人

有冇睇到名名隻手

扮

要了 唔係一陣病

煩膠
可能想同類同佢玩?

佢似有過度活躍
佢係想 但係本身我個隻狗唔同佢玩

傷心

好乖

真！！！！

影多啲相

大大力咁推

垃

慘
我都係狗我同佢玩

支持楚楚棄暗投明

唔返工無錢洗

我沒有傷心 我沒有不開心

Join

真支持路ching

睇隨便睇

慢慢揀

支持古路巴

日頭好少人

佢又要落街玩

有我

一陣midterm

奇奇

靚仔名名

加油呀

玩緊bitch隻金毛

又笑毒撚

唔巧
停

呢啲嘢好小事啫，只係你人生之中其中一個美好嘅關卡咁，你只要用平常心去面對就可以，唔需要畀咁大壓力自己咁先可以發揮到應有嘅水準
因為如果你畀太大壓力自己嘅話可能會影響你嘅發揮同埋表現，所以你只需要知道你之前自己準備好有充足嘅自信心就可以，盡咗力就ok唔需要咁自責

你真係靚仔喎

你唔好教壞我啦

笑什麼

土匪雞翼再見了

當我一知道佢係藍色，我就好似同佢即刻立場完全唔同曬，又好驚同佢鬧交，所以失戀
我退出對成件事都係好啲

做乜春天

名妃
搵日試下自己整

而家秋天

你自己整定我自己整

人哋想同你一齊整

約個時間你自己整 我又自己整
在連登connect

有
但忍住左！

星期六直接行

想啜名名啲手指

你講完我即刻望住

手速慢左

喺梳化度呀

爆谷仔

靚仔毒撚

！！！！！

定定好sweet

時仔！！！！！

我整

好想啜呀

餅仔

笑你

收嘴

long time no see

係啊
想念你

等塊面啲暗瘡好返啲先再同飯飯相認

帶你食好味米線

忍手唔食譚易過唔食m記

可 捱埋今個禮拜放假！

戛

no agger!!!

扮乜野

唉吔好開心

你又話pm我

come

有假放

好 我整汁你整翼

要去食好西

熊抱下先！

蒜泥白肉同皮蛋我阿媽都識整

原來你一直用咁嘅目光望緊我對手

廢

得來不易 不過要返去補課

Over咗

除咗
譚仔藍店乜都得

點樣撈埋一齊食呀Ching

你就廢

想食

唔比喎

不在考慮範圍內

巧

搵間鬼死咁遠既譚

連登connect

屌⋯唔好追擊

寄比你

我寄啲汁比你你寄啲翼同雪糕比我

名connect

雪糕未有貨 比我食曬！

係要揀間山旮旯既

想去食雪糕

唔識路

衰人 我杯雪糕

識唔識睇google map？

Gogogo想食咖啡味！

又打

叫媽媽請晒

梗係！
我隱藏得好好

日光日白發癲

識識地

又唔係打你

時仔

好

我發癲不嬲唔分日夜

安已不

連登開始多人

等收工!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收工之後有咩做

依句真 打錯字都係

今日要早瞓

多謝塵仔讚me

其實我都成日打錯字所以請大家唔好再追擊佢

我講得岩唔岩

早瞓先有女 - 餅,2019

塵仔你既手速掩蓋左你啲錯字

又追擊好咗好多架啦

媽咪叻

德仔

笑咩春天 唔準笑

假

叻

唔岩！

但你曳！

德叔我比人bully

sorly sorly
呵返

真做功課用腦多左

收皮

恰新人

點解又會變成咁

皇上

咁再做多啲

仲新咩

你曳

遵命...

嘻嘻

個個都知

梗係新

應該係冇人睇到啫

名妃今晚侍寢？

要啦 黎緊又有野交

因為你曳

好慘

獎你請我食雪糕

其實我有時睇到

越黎越叻

入嚟冷宮搵臣妾啦皇上

魚b在哪想她了

你都知呢...

我不嬲都係到陪你喎

我無得食

閃

係我張床

我錯了 原諒me

皇上真好
請你食雞翼啲汁

比機會浮仔發揮下

溫書做功課 好乖

頭先我問咗你你話唔要㗎

哼！

有女先早瞓 - 黎,2019

不嬲好
名妃有無考慮直頭你整埋雞翼

我要投訴魚b

我喊

咩料啊？

不存在滴 你洗碗就諗吓啦

請原諒我 原諒我不成熟

想同佢溫書

走人先

bully返佢

原了吧 如無意外

請講

熊仔要潛潛了
198見
熊抱哂依個post既所有人

賣佢去非洲陪你

最憎洗碗 你整我先洗

塵塵隻手仔

再見

魚b教你

佢尋日恰左我好耐

你快啲去接佢啦

你成日都教壞晒我

我成世仔都最憎洗碗

應該記得記得記得留住你

要攬me

收到風改改真人又型又靚仔

Jed

你係咪不滿？

仲追擊緊...

係呀我頭先忍唔住射咗

重點係 我憎洗碗 偏偏成日都洗碗

肉球不滿

有同伴了

潛水先

真係好撚憎洗碗

頭先唔見你扮呢個

喵

佢好洩 臨走都要恰多我一下

咁撚慘 點春天解

屋企人叫到冇辦法囉

非洲都有水深

無條件支持魚b

你真係信

你扮咋麻

唔夠你靚仔做咩都係柒

學塵仔話齋屋企人叫到

⋯

佢仲要扮晒冇事發生咁

我梗係信 名名唔識懷疑人的

咁你係咪唔高興啊

假成個post都知你鍾意玩屎

唔敢

依句真

真
所以我都冇懷疑過你係靚仔

問題解決左了 講多謝

對唔著 唔好笑啦

我要恰返佢

你真係幾好笑

樓豬都認證

唔支持

why

做咩仲追擊緊架

邊個笑佢即係過意唔去

我叻

我冇追擊架

我叻啲

唔準恰魚b

咁點解可以恰我

所以獎我食pancake

點整出嚟架

第一次見呢個豬狗合一新icon

護駕！

咩道理

係愛呀哈利

係

無啦啦見到有

好可愛

點解仲有呢個有冇成set？

h&m都吾sick

楚之道理

連豬林爸雲

可能佢淨係識m&m

秋天終於到

下次掉落你到

啱啱收工污糟

唔好燈

咁你好彩

係咩我仲覺得有啲熱喎

仲有依兩個！

今日涼左好多！

好似無食過個間

點解係狗仔打針

佢淨系sick食

好打耳

依個真

樓豬永遠是對的

屌你賣衫架

你刀係

都話你係cls公主

Cls玩屎

我都想知 不過都好打耳

點牙

係囉 佢仲話自己唔係cls

諗起有個賣五金嘅店舖facebook page有個藍色人話以後都唔食你啲嘢

無做樓豬好耐

唔係呀屌我意思係h&m附近個間

打交

屎可以點玩...？

工藝品呀

聽聞你好令jai

永遠榮譽樓豬

假架啲奶

call救兵先

例如研究點樣痾屎無水花

係潮特對面

我有諗過

ok

成日開唔切

D奶假架

浮仔又笑9me啦

你應該好清楚

算啦唔記得了

假到不能再假

仲串柒柒 叫我妹妹轟炸你

正常啦

清楚過楚楚

笑到

一定巧令jai

扣人工

好耐冇聽過你呀妹把聲

邊到正常

楚楚又好清楚？
清清楚楚

邊到唔正常

我唔識玩屎 求教學

窮了

得閒叫佢講幾句
佢大把野呻

你咪唔正常

會笑到停唔到

好bad 佢唔kai針牙

要勤力啲開post

又錯

唔好笑啦餃餃

盡力！

一開是旦揀一頁
都見到

不過鹽so g不嬲都好味

咩汁好

我有時已經double check咗

食開咖哩汁 啲朋友食栗米豉油

等我

我溝緊

Nani?

唔黐線唔正常

邊個頭先話唔多人
都就嚟返到屋企啲人先擁晒出嚟

不了

放完狗la我

到我放

原來唔使打code唔係隱藏有得自己揀

你放d咩ar

放輻射

你放閃

而家覆

你係巴打定絲打

56K

追完了

追榮幸

做咩追我

你好追

追啦你 我跑得好快架

好多負皮
邊個唔鍾意我

邊個夠膽恰你

唔好恰我呀

幫手推推推

推

馬狗

肚餓

架仔

哈囉

[16/10] 岑子杰旺角遇襲！！！

屌 真係cls架

仆街蝻狗

真痴撚線架

cls

啊!!!!!!!

感覺有人靜靜地mon我po

留番個靚名先

無人

we~~~~~~~~~~~~~

我

啪！

負我皮個個就係你

我都係見靜過頭搞下氣氛
做咩掌我嘴

我
原來更新左新豬

德B

豬沖返屋企食飯

我正皮左

以為有烏蠅

一講完比人mon 就即刻負皮

終於買到冰比金毛

蘋果話岑子杰遭鐵鎚扑頭
使唔使咁盡呀?

嬲到想喊

男男

幸

廚

屌好撚煩

畢地

咩事？

德

而家九百幾仲要一個鐘之前我以為已經爆咗，點知望一望右下角38頁ok

塵

輕輕一推
睇緊富貴黃金屋

未爆好正常

拉

☁

好飽飽

德德

片呢？

自私

你呢咁？

係喎

我傷殘巧橙

我disable
保護我

分手半年 決定真正開始no contact

經過帝帝一輪既訓斥
我發現我係唔應該將我未用過既方法教比大家
所以我決定暫緩以下呢個方案

未訓嘅咪入黎傾下計囉（44）

#591 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我喺度正式宣佈 呢個方案已經
壽 終 正 寢

我都係disable仲比樓豬恰

頂我睇過

又恰

我叫左你睇醫生

腦殘？

撤回阿

你打人先

柔柔

你扶我去？

join？

我同德仔帶你去

聽講台主樣殘

唔join 你4mk
召喚魚魚恰死你

mean

點解要拉埋德仔落水

我聽人講架咋

你點知的

每日一恰 我叻唔叻

今日恰左了

傷害浮仔

聽人講未fc

新人留名

媽咪保護我

唔好成日恰德仔

唔係我阿

愛莫能助sorry

我幾時有

邊到有愛

唔通係辣婆？

連登

推推推

真！

成日恰唔係恰德仔就恰我

聽講係台主自己講

未訓既咪入黎傾下計囉（198）

叻唔叻

假⋯我唔恰人的

叻我開左post 好叻

999

錯！